到底有咩電影好睇！！！

想睇啲有啟發性，後勁好重嘅電影

好似好可怕咁
Btw多謝巴打介紹

復仇者聯盟3同美國隊長3都唔差
幾有話題性的

gone baby gone 最後好深刻
gone girl 好睇

American history X
講種族歧視

歷史片：
The Wind That Shakes The Barley
Fury
Land of Mine
Hacksaw Ridge

愛情片：
500 Days of Summer
Silver Linings Playbook
明天，我要和昨天的你約會
About Time

仲有
Inception
Interstellar
Butterfly Effect

入圍2017年奧斯卡最佳電影果堆
廣告牌殺人事件
以你的名字呼喚我之類
歡迎來到奇光城堡雖然冇入圍但係都好睇

柔道龍虎榜